梁耀忠：譚耀宗言論得人驚

梁耀忠：譚耀宗言論得人驚

支聯會常委梁耀忠形容譚耀宗言論「得人驚」，坦言「不知道需不需要擔心」。他認為有關口號並非今天才出現，而是多年來社會大眾一直都接受，認為若此事屬實，重點並非不是他作為支聯會常委，其議員資格會否被質疑，而是對於社會言論自由的抹殺，「若果是說港獨分裂國家（和《基本法》）有抵觸，都勉強可以講通，但如果要在這個層面說是違反，則是不符合『一國兩制』的原則」。

被問到若譚耀宗所言屬實，會否退出支聯會或者不再說類似言論，梁耀忠就指「未作考慮」。

忠路拿

dq天琦冇問題, dq我地泛民就得人驚

泛民：佢地係鬼！

唔夠梁耀忠讓位畀梁君彥咁得人驚

2016-2017年度立會傑出柒頭: 梁耀忠

LIHKG @ Android

唔比講一黨專政咪退出支那會唔講
議席大過天

如果唔係呢條on 9手渣煙2同花順都pass個主席位出來，何來dq 何來補選？

兩個耀忠/都on99

廢老上咗位始終係廢老

提出dq既保皇狗反而冇人屌
一睇名
又係關狗

唔自盡嗰下好野

呢啲係預期會發生既事
每次泛民要發生個下先識黎震驚
一早要準備好作戰 但佢地係諗投降 諗點樣保存自己個議席
後知後覺到一個極點 你地唔係反對派 係投降派咋

呢單野佢死一千次都唔掂ar~

轉支持帝制囉

成個葵芳d街坊都唔支持佢了

一次又一次比人打破底線 就一次又一次咁縮任人進攻

下屆佢仲會唔會選到呢？我就唔希望再見到呢條粉人

班撚樣條底線只係果$96000，只要唔郁到佢地飯碗，香港人點比支共迫害都唔理

如果好似譚耀宗自己咁講，佢表明支持廢除國家主席任期限制，都好明顯表現出唔擁護當時嘅國家憲法！

白頭髮你臨陣走佬又唔撚得人驚咩

成個葵芳投共